琴晚元朗比人打的大肚婆其實不是大肚婆？

岩岩見到，求fact check

先唔理真假

大陸野少睇為妙

PS 係唔係都好, 民意都已經定局

唔係大肚就可以打?

微博

呢個唔係果個大肚婆黎
係另一個女黎

有冇LINK